router lan線問題

宜家用緊ac58u 成日斷線
Modem接router 用cat5e
Router 接 pc 用cat6
兩條唔同所以成日斷？
新手救助

有無試過modem連接PC斷線先?
如有就係modem同上網問題
call 電訊師傅來整吧...

Hkbn黎過換咗黑色機
直插係仲無問題
兩條線分開插 燈都係正常 同時插哂 就間唔中斷

咁似係部router出事喎

唔關事
係咪更新咗firmware？
利申 用家

5ghz係會成日斷
firmware問題

router唔好用最新firmware，所有牌子都係
最好用最新版本倒數2-3個嘅舊firmware

係咪過熱，以前都成日斷，加咗兩把風扇就冇乜斷過

Modem <> router 用埋cat6啦

我睇完綜合黎講最終都係HKBN嘅問題

真，up咗去最新版可以十分鐘內斷3次
downgrade返上一個版本都係斷
而家用緊倒數第三個版本就穩定返 少少